台灣Youtuber都識得夾埋拍片叫人投票 香港個班呢

立法會選舉希望見到香港youtuber出黎發聲

香港：俾錢食沙律

咩笑波子呢？

推

台灣YouTube唔似香港YouTube咁亂

香港youtber
芷鹿泥馬啲youtuber大戰片
好似懶人包咁 都睇到好亂